被控藏攻擊性武器受審 理大生投訴警員揮棍打眼兼插贓

偵緝警員19186

偵緝警員15245與10186

警員15245

cls

push

tui

依啲要找啊老豆幫下手
表揚下先得

仆街！

由於被告受襲後視力模糊，無法看見甚麼物品被檢取作證物，亦被迫在空的證物膠袋上簽名。辯方大狀指，被告拒絕向女警提供手提電話解鎖密碼，惟女警疑在被告自行輸入密碼時偷看。被告在警署受查時並無簽署同意交出密碼的同意書，惟警方及後交給他的文件中卻有該份同意書，懷疑是警員冒簽。

10186 19186 15245 三隻賤畜 子孫後代 必有報應

仆街狗死全家